有無人睇左如珠如寶

無人討論？

聽日去陪女朋友睇

莊端兒 同林雪秘書係唯一亮點

睇左，笑下都ok
有啲親情嘢
要求唔好咁高

今朝睇完
本身為睇藍猛衝
負評套片係因為龜頭bob

無

睇左 悶到爆 想帶出感人感覺 但.....
真係好差

搵唔到笑點
成套戲散修修
我睇賀歲片已經唔求有劇情 但真係無位係有笑點
最深刻都只係波波姐

坐我左手邊果條友
由果幕開始到套野收尾我聽到佢不停好大呼吸聲好似喘氣咁

中段訓著左 吳耀漢去左邊？

過左身

如果唔係呢班演員 應該仲悶
我覺得聰哥響呢套戲無得點發揮 但佢既表現交足課

有啲驚喜 比林敏聰fake到